超突發 恭仔復工啦屌！！！

暫定聽晚十點講祖記對史帕乜乜
大家準時紅球見啦
好撚耐無聽恭仔講波

阿醒話佢無播啦 轉左場 但唔知去左邊

我另一個po有屌

其實咩事

口同鼻拗 無得講

岩岩尼佬講佢轉左場 但唔講得去邊

有啲人傳走係關佢兩個事
最好恭仔都返黎講場告別賽解釋下啦

我知佢去左邊 但個網block左香港ip

唔知係咪堅

邊個網 用vpn過去睇

係呢個 但入唔到證實唔到

我就唔撚敢dl啦

冇block喎

我屌 以為你話舊網block咗

lanjing.live喎 我入唔到呀

條友藍撚到仆街

冇野了

我就咁入 入到wor 但今晚無佢場次 無粵語波

您的访问已被拦截
您提交的请求中包含危险内容,该请求已被拦截

但 講真嗰句 唔理佢地人事關係 齋講質素

恭仔真係差到一個點架喎

長期認錯球員 已經係超大頭鏡頭

擺明球證 係指十二碼，角球 佢都嗡錯Q哂

關唔關用咩台事

佢氣氛OK 講得搞笑

我一陣試下用電腦上睇下得唔得

阿醒果D都成日講錯啦 聽恭仔講幾帶氣氛